6月30日黃家駒死忌冇人開post？

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 背棄了理想
誰人都可以 那會怕有一天只你共我

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由

但每分秒使我生厭這都市現狀 沒法相信終會拋棄這荒島
Woo Ho Woo Woo Ho Woo 面對歪曲的制度
Woo Ho Woo Woo Ho Woo 問那方是我家土
求講給我知

只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼

風騷的政客仍舊是故作公正
超級的戰鬥仍舊在咄咄進逼

追逐一生的理想
命運讓你我呼叫
woo
點解點解

世界正越變越糊塗 太多慾望的迫壓
我已厭倦了在從前 常被受騙
可否衝破眼前這裝扮 可否衝破以前那顫抖的歲月 道別舊日落寞現在堅守我自信

同香港同月同日死

家駒真係走得好前
自由, 和平, 抗爭, 繼續革命, 歪曲既制度, 黑人...

不死傳奇

家駒，miss u

家駒，永遠懷念您

偶像

家駒
佢唔留係依家呢個年代係好既...
佢追求既野到依家都未改變到...仲更加差

達到理想不太易
7 1 維園見

每一年因為七一，我哋都忘記咗紀念佢